{
  "etiquetas_ia": [
    "agresi\u00f3n",
    "universidad",
    "denuncia",
    "paro",
    "estrangulamiento",
    "alumno",
    "profesor",
    "UFRO",
    "investigaci\u00f3n",
    "sanci\u00f3n"
  ],
  "sentimiento": "negativo",
  "rating": 1.5,
  "nivel_riesgo": "medio",
  "indicador_violencia": "s\u00ed",
  "edad_recomendada": "+13"
}
